{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102969",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이촌로드(Ichon Road)"
    },
    "text": "「二村ロード(Ichon Road)\\n\nソウル龍山区二村洞301-160\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、08:00~01:00、年中無休、48席/部屋:部屋なし、ドアを開けて入るとレンガ飾りと高級なブルーカラーの門が見える洗練されたカフェ二村ロードを紹介する。 サンドベージュ、チェストナッツ、ブラックカラー書斎風の家具で飾られた空間は居心地の良い雰囲気が感じられる。 クッキー、ケーキと一緒に香ばしいコーヒー一杯の余裕を持つのに良い場所である。 疲れた日常の中で少しの余裕と休息をとりながら軽く一杯飲むこともできる東部二村洞のカフェだ。」",
    "QA": [
        {
            "question": "二村ロードの住所は？",
            "answer": "ソウル龍山区二村洞301-160"
        },
        {
            "question": "二村ロードは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェ/居酒屋のカフェで、08:00~01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "二村ロードの営業時間は？",
            "answer": "08:00~01:00"
        },
        {
            "question": "二村ロードは何席ありますか？",
            "answer": "48席あります"
        },
        {
            "question": "二村ロードの特徴的な装飾は何ですか？",
            "answer": "レンガ飾りと高級なブルーカラーの門があります"
        },
        {
            "question": "二村ロードの内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "サンドベージュ、チェストナッツ、ブラックカラー書斎風の家具で飾られた居心地の良い空間です"
        },
        {
            "question": "二村ロードでは何を飲むことができますか？",
            "answer": "香ばしいコーヒーがおすすめです"
        },
        {
            "question": "二村ロードは休業日がありますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "二村ロードは部屋がありますか？",
            "answer": "部屋はありません"
        },
        {
            "question": "二村ロードはどんな場所ですか？",
            "answer": "東部二村洞にあるカフェで、疲れた日常の中で少しの余裕と休息をとりながら軽く一杯飲むことができる場所です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 272
    }
}